又到夜晚啦 個個話屌鬼係分化

1. 連登風向：2330前有連登全部人叫收隊 2330後(五毛出沒時間)無啦啦成堆post話我哋屌鬼 係分化

2. 今晚有下場 無行動 (又無圍邊到 又掛住篤電話)

3. 話屌鬼係分化嘅人問點解要跟大隊做和理非 不過又講唔出留喺金鐘做乜 而且的確乜嘢行動都唔做

4. 金鐘好少人叫人走 -》好少真連登仔喺金鐘

5. 早幾日討論今日方向 好少人話今晚要留低 因為大家都知今晚好大機會有大陸人話者黑社會攪事 而且今日目的係攞國際支持 無人出過聲

6. 如果前線有行動點解唔出post 叫人出嚟

#唔會同勇武割 不過大家判斷今晚前線係咪勇武

負皮請解釋

仲有今晚唔使驚大眾對勇武反感 因為乜都無做過 今晚係和理非
所以此post全屬研究性質 完全無割席成分

Btw 我哋要真勇武 今晚咁樣唔係

請賜教
香港人要進化 所以今晚一定要有所檢討

Push
如果今晚行動係自己人搞 就要檢討一下 提出建議

Findings:
1. 和理非+勇武
2. 日頭多人時勇武 夜晚示威 make noise
3. 示威 -》set deadline -》升級

利申：今晚無諗過捉鬼 亦知道對手想我哋啲人出嚟
所以我呼籲自己人走 同埋叫巴絲唔好落金鐘勸退手足 中對方計
可以起我底

Push

我要真勇武
和理非 -》無回應 -》升級

支持/反對都請推post
活用連登大眾智慧 集思廣益

我哋俾今晚嗰啲假前線 spin咗去割席
不過今晚根本係和理非行動 唔關唔割事
仲有我相信所有話鬼嘅人 今晚無打算捉鬼 只係唔希望好似當日銅鑼灣所有前線俾扮嘢狗捉晒

所以要入去傾點樣避免下次同樣事件

1 一直講梗唔好捉鬼，自運動一開始
自2014捉鬼捉上癮之後大家嘅教訓
係大家呢排痴咗線

2 係咪唔同意你哋所謂共識而自己有其他意向就係鬼

3 好多野都係前線共識，唔使下下開post
佢哋唔使人咪唔開post
咁就係鬼？

「衝即鬼」簡直係侮辱人嘅腦袋
講嘅人嘅邏輯n野蠻程度同藍絲廢老無異，請反省

仲有7. 依幾日教大家辨認香港人同廣東人
有無正話喺金鐘嘅巴打驗證過 金鐘嗰啲嘅係香港人嚟？

點解唔開post叫人落金鐘

仲有今晚你做過啲乜

金鐘撚有衝 我邊有話你衝

N 和理非遊行辨認狗同公安 係銅鑼灣事件後嘅共識 金鐘認鬼有乜問題

借推

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

共咩識
你哋同意咪同意
我無同意過咁呢個咪唔係我共識
咁你會唔會認我做鬼
係就快

你望返前幾日，好多人話衝即係鬼
利申我非反對和理非手段
我都集會完返歸瞓

講共識
和理非幾時有共識係衝

823 人鏈！

9 月開始 全港三罷

返咗屋企瞓
瞓醒見到好多垃圾post n comment
一如前幾晚
所以入嚟鳩噏下

點解一定要開post

[/quote]

我唔撚理 總之岩岩有份屌義士既全部道撚晒歉先[/quote]

I mean at Admiralty

完la 仲講 有乜好拗
諗下之後點好過啦

寬容啲啦
和理非都成日比人屌啦
係咪又要叫連登仔道歉呀

開咗post
見到你個post 所以咪叫你入嚟囉
我今晚認錯你係鬼 fine 我錯
不過你都要同我講我有乜諗錯㗎
勇武嘅要預埋我啊

所以咪開個post討論囉

過去冇前線義士行動既話
點製造到聲音同揭露更多警黑惡行？

呢兩個月黎係咪訓撚著左？

Right
今晚金鐘嘅行動咪唔太成功 所以要檢討

我係問你點解覺得要開post叫人落金鐘

我哋俾人spin走咗 造成分化 的而且確有錯
所以點避免今晚重演？

因為無論係和理非定勇武行動都要有人backup
你今晚有乜行動啫？

你想話要Back up啲咩

你哋今晚喺金鐘嘅行動

唔係好明要back up啲咩野
你想講物資？first aid?
自己個人去咗咪得

任何行動都要有目的
和理非行動要 make noise 爭取國際支持 加深和理非認同感 將人推向勇武
而勇武行動要威脅政府 製造麻煩俾中共 減少佢收回香港嘅淨收益 (make HK a burden of CCP)
所以我哋嘅活動要well organized 唔可以有反效果

你哋唔出post話要人
撚會有人咩
唔出post好難幫到你哋㗎喎

勇武人數唔夠 一衝就會被人捉
所以你哋如果真係勇武 就要開post

我無訓撚左 個個星期都有出
岩岩大家先講完話無分和勇
而家又黎屌黎屌去
學下唔好小小事都放係心啦
咁點抗爭落去呀
我呀媽睇電視都醒水知道啲狗等緊勇武出動
再比局大家踩 又比位人入話好混亂啦
咁一早都講到明今日係prove 比政府同大眾睇
有幾多人仍然堅持出黎表達民意
咁一次半次正正常常咁遊行得唔得姐
總之對大局有好處既就做啦
唔好咁小氣 ok?

其他負皮嘅快啲入嚟
講下今晚有乜成效/點檢討

唔係為留就留㗎

如果你係金鐘既人 番到屋企睇到呢d野
你下次仲會唔會有信心出黎?
起碼小一半囉

總之今晚嘅行動 我相信一定有真前線
可唔可以入嚟講下點樣避免下次好似今次咁 俾人分化？

樓主3毛 完

可能人哋就係唔使人
你覺得on9都好，都唔代表係鬼

可能係著gear嘅和理非
坐下又要開post

如果中共部署今次下場 on9嘅真前線參加
會對我哋嘅訴求 好定壞
你唔係鬼 正因為咁 你要放下憤怒 諗下今晚有無成效

我回應梗前線不是鬼
前線不是on9
有無成效第個post吧